搵人夾switch family plan

如題， 搵人夾switch family plan ， 仲差7 個人成團， 每人 38 蚊。

PayMe 過數， 打埋個 Nintendo account 比我， 感謝感謝

PayCode

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

想問下，個plan有咩着數？諗緊想買lite...

家庭 plan 會平好多， 個人plan 要 288 一年
家庭plan 38 蚊一年

唔join 無得上網同人對戰同玩

留TG俾你？

6月頭開左family plan
呢三個月太忙搞到唔記得左
而家仲有8個月, 仲有6個位, 按比例計$24

等錢洗

可以呀

都得， 但你個tg 都講唔到野既

推到有人真係join 為止

仲有冇空缺

有興趣想join

join

有冇2-3個位？